{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7008312'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-08-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단 편의점 김치볶음 만드는 법"
    },
    "text": "超かんたんコンビニエンスストア ズバリレシピ\\n\n超簡単コンビニキムチ炒めレシピ準備物:キムチ、豚肉、玉ねぎ、食用油、砂糖、醤油、コチュジャン、オイスターソース1.キムチ、豚肉、玉ねぎを切ります。 2. フライパンに食用油を敷いて豚肉を炒めます。 3. 豚肉がよく煮えたら玉ねぎを入れて一緒に炒めます。 4. キムチを入れて砂糖、醤油、コチュジャン、オイスターソースを入れて炒めます。 5. 最後に、すべての材料がよく混ざるように炒めると完成です。 街灯の有利な番号に行けば、超簡単コンビニキムチ炒めのレシピを見つけることができます。 , 調理時間:30分以内、材料:酸っぱいキムチ、食用油、ごま油、唐辛子粉、砂糖、水、ゴマ、レシピ:酸っぱいキムチ14個は切ってください フライパンに食用油2Tとごま油2Tを全部入れてください 切っておいた酸っぱいキムチも入れます ガスコンロ中火で約5分ほど炒めてください 砂糖が1T入ります。 唐辛子粉は2Tくらい入れてください あと3分くらい炒めてください お水200ml入れてください 水が煮詰まるまで炒めてください お皿に盛ってゴマを1Tかけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピで必要な材料は何ですか？",
            "answer": "キムチ、豚肉、玉ねぎ、食用油、砂糖、醤油、コチュジャン、オイスターソースが必要です。"
        },
        {
            "question": "調理にかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "具体的な調理手順を教えてください。",
            "answer": "1. キムチ、豚肉、玉ねぎを切ります。\n2. フライパンに食用油を敷いて豚肉を炒めます。\n3. 豚肉がよく煮えたら玉ねぎを入れて一緒に炒めます。\n4. キムチを入れて砂糖、醤油、コチュジャン、オイスターソースを入れて炒めます。\n5. 最後に、すべての材料がよく混ざるように炒めると完成です。"
        },
        {
            "question": "このレシピを探すためにはどのような番号に行けばいいですか？",
            "answer": "街灯の有利な番号に行けば、超簡単コンビニキムチ炒めのレシピを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "酸っぱいキムチは何個必要ですか？",
            "answer": "酸っぱいキムチは14個必要です。"
        },
        {
            "question": "フライパンに入れる油の量はどれくらいですか？",
            "answer": "食用油2Tとごま油2Tを使用します。"
        },
        {
            "question": "唐辛子粉の量はどれくらいですか？",
            "answer": "唐辛子粉は2Tくらい入れます。"
        },
        {
            "question": "炒める時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ガスコンロ中火で約5分ほど炒め、その後、さらに3分ほど炒めます。"
        },
        {
            "question": "お水の量はどれくらいですか？",
            "answer": "水は200ml入れます。"
        },
        {
            "question": "最後に何をするのですか？",
            "answer": "完成した料理をお皿に盛り、ゴマを1Tかけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 391
    }
}